出黎，但要保留體力

喂，可能係聽日過，亦可能10日過，大家唔好咁快衝哂 D 體力，有好多日要捱啊

yes